慢必：林鄭於8點沒有記者會

出嚟啊 獨裁閪！

多謝燒山

星期日見啦

可能本身真係有
又想講你班撚樣
後尾被勸走咪撚再撥火

屌佢咪撚出黎燈喇

不撤不退

正視聽

OK 大家星期日見

大家放心星期日見！！！

推

前日食左十幾粒催淚彈。已經無懼

知我地惹唔過

佢依家應該除左留係屋企都唔敢周圍走

琴日開始潛到而家

我食咗好少都咳都仆街, 眼澀都仆街.

佢連門口都唔敢出

禁固左？

係。同埋手腳灼傷哂

係咪佢老公睇唔過眼所以做野。

你呃人
騙徒手法層出不窮

不搞分化 各有各做
we are team hong kong

巴打發夢嗰陣都發埋啲惡夢
要小心

到左鐘數先講知啦

發夢果時？你講清楚好啲

sorry.. 講漏左。因為個夢太真

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

諗住潛到幾時

我都夢到類似嘅景象，每次諗到都眼濕濕

真係惡夢纏身

邊撚個勸
撥大d火
而家興恰恰 係驚佢淋熄左渣

連面對市民都唔敢

林生唔係翻咗北京喇咩

大家清醒啲 我地未贏到任何野
輿論戰亦要繼續不停打落去
而家已經唔止係撤唔撤回既問題
係就算撤回 都星期日見
啲義士和平抗爭俾人屈到暴動襲警?
無條件釋放由69至今日既所有被捕人士
起訴過分暴力執法既有關警員
唔係既話全部野都繼續唔好俾佢停
話俾政府知我地一啲都唔好蝦
香港加油！

咁星期日冇唔去嘅理由

今次慢必有冇岀過嚟幫學生？

個post又del咗喎

出左好多力
唔明點解成人有人話佢冇做野

佢真係燈神

成日係灣仔撞到佢
肯定住係香港

Fake news 滿天飛

佢地咁耐係只會拖
以前唔過半數就求人支持
今時就泛民自己種下既因果